男人都係垃圾

女人係賤格

所有女人都係雞

屌你老母

啱

真 第二次認同你

一塵中有塵數剎，一一剎有難思佛